周國賢邊段歌詞對你最有共嗚

睡公主 到百歲 亦要夢醒 活火山 爆發過 便會暫停
心跳 不再 因你 反應

好幸福啊巴打

疲倦透 時間彷似被你偷偷地遙控

絲打送句比你同你男朋友:

我是世上最後的怪獸 你是可愛木偶
在瓦礫星塵下顯得罕有

平時男生口中講的理智
仍未能敵過浪漫在目前

人際太冰冷 難以將溫與熱重召

巴打 give me five

遇各種對手 配上更好鑰匙
或我開始 已開始更了解
誰人也 或進或退在歲月不過暫時

14天的光陰不算悲劇收場 曾共你一起走過已不錯

默默用著雙手談情 然而漢字會一點

每次同佢講日文都好緊張

一生都不出去也好 一街商店繼續掃
長居於此 何用再找地圖

緣份誰亦 不可以保證
一秒 曾經很高興
然後你竟揭下佈景

月下漫步東京同遊，為何晚上變得越來越冷

夜了 睡覺不重要 共你開玩笑 是那麼重要 未理一朝工作表

甜到漏呀呢段

要放得開 愛是注定這生令你死去活來

繼續上 全力上 無論每個對手招式多誇張

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

各自去愛到最愛也比死更冷

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

聽到有畫面

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河

將我領土九十分鐘裏盡量擴張

最後不敵意外

明日在那裡再望向這裡
怕那一位較這一位更唏噓
一個人平行時空怎去面對
從前起身嗌反對而如今偷偷隱退

我再也不會傷心 同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

來尋覓快樂 它等你等你去搜索
冇呢首歌我應該一早頂唔順壓力

為去變一個大人 凡事也裝得很化

就此捲入既定軌跡中
天天照例運行在虛空
像循序漸進等夠鐘
是否甘心 永遠 被動

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

愛是註定這生令你死去活來 緣來緣盡那位又開始再等待

回味每一秒 浮現那天雨中糾纏

我跟你 淪落至若即若離
或者是 緣分過期

下半生搬進 一個 巨型密封罩
棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂

密封罩真係好撚正呀屌你老母

賣弄球技

放棄最愛 方懂得愛

感情如同等搭地鐵人別要越過底線

努力過 願青春不會老
終於要 散席了 若我曾被愛已很好
花瓣散 緣盡了 往日記憶難以消散
前塵告別了但花火可細數

曾挽住你遊歷的都市與未完成的詩都被年月踐踏成歷史

要放得開 愛是註定這生令你死去活來

要追也不要不惜一切
要等也不要一生一世

能否准許我上進 無奈我的店這樣細

我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的恩賜

工作工作工作 更多工作

原來禁多同好 做人真係好撚無奈啊

exac7ly
我都係因為呢首歌先鐘意腎仔

我們以為深愛過 結局都不芬芳
長島內苦澀太多 然後強裝甜蜜快樂

時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢

如可放開你，從不再玩遊戲

豪宅必須供應 農田還剩五六畝

鍵盤愛刻薄 誰要理由隨手打兩篇毒咒

還記得有多久未好好哭過嗎?
還記得有多久未真心歡笑嗎?

咩係共嗚??

還記得有多久未真心歡笑嗎?
為去變一個大人
凡事也裝得很化

花果山 但你太自愛

賣弄球技和你寫進日記
我記得哪天成為知己

如常在夢裏一再光臨
之前聽係無乜野，無啦啦有一次搭地鐵聽到依句起撚晒雞皮
梁柏堅

也許不應該只為昨天放棄現在

自上幼稚園 推銷那醜陋 孩子不聽 要批鬥
人間的新審美 你明了沒有

如果要講成長 再講香港

走 我不要等到就往生
還在講當日為何不做
當日為何無力
勇敢

聽親都好沉重 𠴱種妄想改變社會嘅無力感

豐功偉業 代你管理
幸福日子 若果爛尾
難怪讓泉下你生氣
想給我後世去憶記
但死後名字 大抵會被他唾棄

唔好講改變社會 堅守價值已經難

這個亂世 如何上路

若 若有日
望見我昂然闊步
你定快樂到落了淚
我早知

連日嚟日做夜做做到
背脊嚿大肉勁痛 要貼埋石膏布

又是互望開始分手作結的戀愛短篇

還記得有多久未真心歡笑嗎?
children song

年年度過 怕只怕年年白過
而據點只得句點

一生一世 亦怕一天消逝

出發前無人能知選錯或對 年輪都刻進骨髓年齡都不可倒退
無悔於這旅程留低過程曾衝出堡壘

如可放開你
從不再玩遊戲
明天結識你
重新再玩遊戲

共你一直追尋
全部愛恨
跌入了不變的黑暗
流轉星海可否心中牽引

你我那美滿過去 多添幾個箱 才能搬走

回頭是憤慨 看不到未來

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛

My name

Rip

何妨留下 天荒鬥地老
也好 也好 也好 也好

代表了 並無什麼 至死不渝

要習慣不要望鄉念舊

曾以為有家就是安穩

寧願從不著迷 不需跟你固定一位
若離若即都不喘氣
如可放開你
從不再玩遊戲

過活還是最好無期盼

承受壓力證明了是有人真的對我認真 我更認真

.

認同

若然我有軀殼 你定會再屬於我

呢句野真係完全打中我同女朋友呢加修復期。。。唉

我也不過是零

在這生遇到 能共你相遇到

門關起的一剎
船升起的一剎
遙見著地殼逐寸崩裂
焚盡了花草 全然盡碎版圖
然而留在眼眸裡
仍然有你相依的清早

好有要徹底離開既果種感慨

活到今天愛到開花結果
也要多得與你一起有過
成長的錯

太懂得去抽身 如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂
下半生搬進一個巨型密封罩
棲身凡塵誰個錯用情感 等於犯禁

請 別觀看 外邊一切極糜爛
極繽紛 太災難 過活還是最好無期盼

怎知道深愛會淪為被困

素願遺留在天邊獨恨 流星的附近

有時我在記憶空間找到你 分秒在一起 不會問生死

黑眼圈概括我們一切 三四點帶你暢遊星際

男朋友

這個世界可不可只得你我
凝望壯觀銀河 棲身於小斜坡 用晚風醫肚餓

失散時光

因為呢套戲而中意佢

你已在半空 在我中 在虛空
重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁

別以為用悲傷可足夠換驚喜
別以為在家中等於處死
沒有人從出生所有是完美

冷門歌 但係成首都當頭棒喝

漢城如沉沒了剩低首爾代表了並無什麼至死不移

分散了的靈魂
必在愛中重合
－李天命

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓

如果你不愛我可原諒

名牌身份再高 人人傾倒

床邊大家不知所措

有日 隨年成熟了你方向未明

榮耀也好 頹敗也好 前路要一一親身去探討

今年畢業 仲返緊PT

大地像閃著光芒 讓我可重新搜索
隨著那顏色氣味 帶我沿途遇上你

如今找你卻 沒一丁點方法
唯盼在他日其他酒吧有遇見一剎